「長文慎入」勇武又好、和理非又好，自己香港自己救！

上個post我quote咗米蘭．昆德拉嘅一句話「人類對抗權力的鬥爭，就是記憶與遺忘的鬥爭。 」
唔知運動由六月九號起嚟到依家，先考下大家仲記唔得係為咗啲咩？

<<五大訴求>>

一. 撤回逃犯條例修訂
二. 收回暴動定義
三. 撤銷被捕人士控罪
四. 追究警隊濫權
五. 立即實行雙普選

再講多啲耐啲嘅歷史，大家以史為鑑，睇下會唔會覺得似曾相識？
2007年 政府就利東街（俗稱：囍帖街）有15人因為反對清拆發起街頭行動而被捕，引起社會反響。政府之後宣佈暫緩工程，然後派當年嘅發展局局長林鄭月娥去同利東街街坊傾，最後唔啱咀形就同意市建局偷步清拆，最後變了今日不論不類的「囍匯」。

2014年 梁振英政府打算硬推831人大框架嘅假普選，而當年負責諮詢嘅「政改三人組」組長就係當時年嘅政務司司長林鄭月娥，最後就發生咗「雨傘革命」。後來林鄭月娥被政府派出，去處理佔領運動與學生對話，及後透過中間人提出有第二輪會面。之後，等到民意消耗，就直接走數，雨革清場告終。

1. 首先有人反對發起行動而被補> 社會有聲音> 同意暫緩> 格硬通過？
2. 有人出嚟反對> 政府去處理與學生對話> 等民意消耗> 完？

然後想講運動注意事項

一. 各行動都需要Black bloc，可以保護自己保護大家
大家有個美麗嘅誤會，以為全黑係Dress code，但事實上Black bloc係一個tactic （戰術）！
作用係使參與者之間難以區分，從而用來隱藏身份，阻礙當局的刑事起訴。
依家金鐘嗰道已經起咗好多智能燈柱，所以⋯
大家一定一定一定，Black bloc, Black Bloc, Black Bloc！

二. 運動係長期戰嚟
上面我都講過，最緊要有記性！
香港人最衰就係善忘，希望文宣組除咗準備末來嘅活動之外，都幫忙整合運動一路以嚟嘅timeline、有哂前因後果令大家記住初衷，再問多自己一次五大訴求有邊五大？
烈士以死控訴，我哋又有幾多人記得要為佢哋繼續行落去？

同埋 記住韓國用咗二十三個星期去令總統下台，蘇丹用咗半年去追求民主。

三. 將運動融入日常生活
起我底會見到我之前有個有想發起個活動叫做「七黑」，意即全個七月都著黑衫戴口罩，
其實Ultimate goal係想大家將運動帶入自己日常生活，行街睇戲食戲都袋住Black bloc，
要be water唔係當有活動時先嚟做準備，隨時都要做到一呼百應，真正嘅不徹不散！

運動後繼發展

一. 連儂牆
連儂牆卒先遍地開花，每一區都有人自發築起屬於該區嘅連儂牆
但係連儂牆都有被建制派派人落嚟去拆⋯

當然我哋可以做到拆一起十，但其實此做法治標不治本！

現時嘅牆嘅作用只係寫祝願字句同貼海報宣傳，大家可以考慮一下增加連儂牆嘅作用
我個人覺得連儂牆可以寫埋當年民生嘅問題，當有關民生，建制派仲搵到藉口去拆牆？
而且我哋每當行過就可以幫手影一影相，了解一下當地嘅問題，從而發起屬於當地嘅光復行動，增加唔同背景嘅支持者，增取可以同佢哋解釋嘅局面。

但光復還光復，永遠光復行動都只係屬次要⋯五大訴求永遠行先！記住記住！

二. 血債票償
1. 黨國機器操控香港內幕
有時間睇依條youtube

無時間嘅，睇下依度
中聯辦將香港資源用返落去，證據係民政事務局局長歷來都係由親共嘅人去做，然後操控地區撥款嘅利益輸送！
地區行政開支由17-18年度 12億到18-19年度 15.4億，大幅增加兩成以上！每年社區參與支出4.6億、青年發展0.3億，錢去咗邊？
所以中聯辦其實一路都無自掏荷包，而係用緊納稅人嘅錢去養肥班建制派班人同支持者

2. 長輩圖
長輩圖一定要繼續出，要貼返地少少唔可以太復雜
例：中秋節就到，又嚟派蛇齋餅粽政勢 >> 建制票數越告急，禮品越豐富！拎完蛇齋餅粽，記住唔好投佢哋阿

所以真係要自己香港自己救！
一定要繼續做光復行動、同埋投票！
-----------------------------------------------------------------------------------------------

上面兩樣講嘅光復行動同投票選舉其實並唔係最迫切！
依家我哋五大訴求無一樣係爭取到返嚟，我哋需要嘅係設deadline同行動升級
但以我自己一個無能耐去講deadline同升級
以下開放討論！請大家踴躍參與，幫手響出面宣傳依個post同響度討論日後行動

我無野講

《一日爭取唔到真普選，我地永遠處於被動》

thanks 幫推

Push

thanks 幫手向外宣傳埋plz

推 大家返工放工請幫手維持返18區連儂牆嘅生命

有用既文章真係少
推爆你

thanks 幫手宣傳埋我個post

不篤灰 不割席 不指責 不放棄 一個都不能少

可以繼續討論如何升級同訂立deadline

推

thanks 可以繼續討論一下如何升級同訂立deadline

大家幫手推一陣，打完咁大篇好鬼攰
做陣其他嘢散下心先

推資料整合

多謝ching

幫推

推 不忘 堅持

勿忘初衷

push

p

重申7大訴求：
1. 撤回送中惡法
2. 撤回暴動定義
3. 撤銷對抗爭者控罪
4. 追究黑警暴行，成立獨立調查委員會
5. 落實真雙普選
6. 承諾不推行社會信用評分制度
7. 拆除所有監控燈柱
試著說監控燈柱, 不要說智慧燈柱

反大灣區一國一制融合 !!!

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注 持續更新

其實照你條youtube片所講，依家其實警察仲大權過林鄭，因為呢一個係中共嘅戰略重心，林鄭反而係無牙老虎

積極參與禮義廉各種活動, 與廢老同行, 著數攞盡

建立警察威武表揚榜, 詳細紀錄警員近日威風勇武之壯舉, 以供日後送到美帝表彰獎勵之用, 仲可以推舉警察每周之星, 全民恭賀點讚!

推到警察死全家

推到黑警3毛永不超生

一路林鄭都無實權，所以要有真雙普通

依家最夠彈藥係警察濫權果邊，呢邊亦係直接影響我地坑爭成本

文宣要足 之前動員派傳單嘅學生又可以做下嘢

1. 撤回送中惡法

2. 撤回暴動定義

3. 撤銷對抗爭者控罪

4. 追究黑警暴行，成立獨立調查委員會

5. 落實真雙普選

6. 承諾不推行社會信用評分制度

7. 拆除所有監控燈柱

pish

推！
真係唔可以善忘要堅持！

勿忘初衷！

繼續推

巴打好支持

我覺得7.7之後，即使係和理非遊行，都要做定心理準備俾狗咬

不用分得那麼細，和理非同勇武大家都是一家人
大家有共同訴求，一樣都要要求追求警隊濫權

唔好偷偷地換咗林鄭下台個訴求，
你有你爭取普選，我有我要求林鄭下台，你鍾意就加上去，但唔好剔走人地個訴求。

佢唔會下台，放心！
而且佢下唔下台根本唔重要，一日無雙普選，換邊個落嚟都一樣！
依家佢唔落台仲好，佢幫手做到we connect喎
而且仲要佢響佢任內處理好我哋嘅五大訴求之後先下台

我睇唔到有乜原因點解林鄭唔會妥協下台呢個訴求但又會妥協其餘果四定五個訴求

分明你地想專移視線混水摸魚保住林鄭做多幾年

求下你哋唔好再講「五大訴求」啦
我哋係要真普選呀！
我哋係要真自治呀！

從mass communicationn角度，五個point根本太多，目標亦都非常唔清晰，好輕易被政府耍走。

有幾多位真心記得「五大訴求」係邊五大？
當日尖咀遊行，大會個位巴打嗌口號時都唔係好記得！要望住紙仔嗌！
仲要呢「五大訴求」係經常變！

仲有，呢啲唔係「訴求」呀，訴乜L嘢求呀，極其量係運動綱領，原則上係勒令政府做嘢呀！
香港人唔好咁賤。

撤例、追究警察責任、甚至撤回暴動定性，
都係晒9氣，你會要求個賊自我完善嗎？
你會要求賊改變佢哋對你嘅定性嗎？

問題癥結，係政制失敗，政府冇認受性！

我哋要嘅係全面雙普選！取消功能組別！真正港人自港，真正香港自治！

你覺得林鄭下台後，換邊個上嚟做會對我哋有利？

[跪求英文人]SCMP facebook湧現大量類5毛留言！！放流料改風向！！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

依個post一開始就係提大家要有記性
好多人出到嚟遊行就係嗌林鄭下台同香港加油

毋忘初衷！

林鄭記者會的廢話，連登仔當然唔會相信。但對中間派、淺黃民意可能會影響或者動搖。

宣傳「壽終正寢」係騙局係極之重要！ 因為由始至終，議事規則都係冇「壽終正寢」依個選項。草案只能夠「撤回」同「暫停」，林鄭一日唔撤回，即使壽終正寢完都有機會翻生！

過去皇后碼頭、囍帖街等各重談判，林鄭都係有扮退讓，再硬推既前科。而特區政府謊話連篇都唔係第一日既事。

希望連登仔打好輿論戰，唔好比香港人中計！

向親朋好友解釋、去藍絲page假膠、去黃絲page穩定軍心、向外國傳媒澄清政府冇真正讓步。請大家出去帶風向堅持五大訴求！！！

啱阿，請幫手分享我個post俾其他人知，第一篇就係有講以往囍帖街同「政改三人組」嘅事。
根本林鄭嚟嚟去去都係三幅被

根據你地個論調
邊個做都一樣架嘛
所以邊個做都得
都係果幾個訴求
但首先必須問責下台先
做錯事做壞事無代價的話你地點教仔
喂其實你地講咁多嘢為林鄭護航
似建制多過似示威者喎
其實你地係建制定左膠？定係有嘢deal咗講好比佢做多幾年呢？

難記一個問題，目標唔清晰一個問題，
問題癥結係冇普選呀！

林鄭下台又如何，換第二個中共傀儡做特首，問題就會解決了嗎？？

求下大家，認真，睇真個問題。

咁點解當日要倒董呀？
叫佢做過世咪得囉
因為下個都係傀儡
下個可能仲差架

何德何能同人去deal嘢呢
言下之意巴打係想林鄭下台消咗氣先
然後再追求另外嘅訴求？

我怕巴打你可以做到，但好多香港人消咗啖氣就唔再抗爭

咁所以咪要普選囉！係咪咁難明？

我有講到雙普選

定幫緊我解釋俾其他巴打聽

其實其他post都有師兄講，太多「訴求」，要聚焦問題，係要立即實行普選

仲有我想講，只有真正雙普選，先有得真徹回！

林鄭最多只能夠應𠄘你任內撤回，到下個上台，佢一樣可以再推逃犯修定條例！

我冇嘢講

五個其實唔多
撤回收例/收回暴動定性/撤控義士/追究警察濫權/雙普選
每個都要focus！

明白雙普選重要性，但唔能簡化到搞掂一樣就樣樣都得

林鄭下台呢？？？？

你要有普選，政府有認受性，其他問題先可以真正解決，係咪真係咁難明

事實證明，所謂五大訴求，大家都唔align!!!因為太多太瑣碎，亦都唔valid!我唔逐點講，我只想講，歷史證明，一個運動嘅綱領唔清晰，個運動只會消散。就好似2014年，有冇人仲記得當年2014年爭取緊乜嘢？公民提名？定係梁振英下台？

focus五個，已經唔focus啦！

大家各自努力

林鄭有乜可能唔下台！？
仲有鄭若驊呢？湯家驊？

係咪要七大、八大甚至十大訴求呢？

當日尖咀遊行嘅「五大訴求」有林鄭下台㗎喎，係咪大家都唔align呢？

幾多大係咪多餘呢？

香港人，你究竟想要咩呢？

仲有，唔好再講「訴求」！
你當自己監犯見太平紳士？
訴咩求？

林鄭下台係你問架喎，係唔係我誤會咗啲咩嘢？

林鄭下台唔係我提出，77遊行嘅綱領係有林鄭下台，我係問，點解你個五大訴求，同其他人嘅訴求會唔同，甚至人人嘅五大訴求都唔同，仲會成日變，從而引申，其實「五大訴求」係多餘，問題癥結係政府冇認受性，因為冇普選。

仲有我有一個訴求就係唔好再講「訴求」

推 有用長文

中文差請見諒，想指教一下應該用咩字眼？

唔係你差，唔關你事，五大訴求係民陣講訴求先，傳媒又咁講，你跟咗啫。

我會話係運動綱領。

我諗保留林鄭下台 理據係咁
運動既延續 需要能量
成果係其中之一 所以政府好怕退讓 少少都唔肯
反送中以來 中立果班都會支持對林鄭下台 既訴求
留返個訴求 容易保留吸納支持者，
所以我認為點解 真雙普選 未到適當時候取代撒回反送中成為第一訴求 我地清楚最終目標係乜 但表面都要包一包

pushhhh

我無忘記5大訴求
依家等緊一場大型夢遊

就著所謂「訴求」依個字眼真係「成也無大台 敗也無大台」

始終我哋依啲小人物嘅聲音無佢哋咁大

長文必入

落下中小學分享呢個事件
點解要咁做

會唔會有助保持士氣 民意

小學太細喇掛
同分享邊件事？

成個六月同七月依幾日發生既事件

包裝係好重要，所以都唔可以歸一成淨係追求「雙普選」

融入日常 隨時準備好迎接

我估佢哋做剪報都會有留意到掛？

【今日新疆，明日香港】前車可鑑！又監控燈柱又信用評分，搞個遊行集會針對政府啲鬼祟維穩工程好無？！

p 牌仔

不割蓆

大力推

我也認為「訴求」用字不好。毋須承認逆民之權(見以下第9遊規)。如果你有數據證明政府逆民而行，「市民的訴求」其實是「逆民的罪證」。徐後因而行動。

【無大台攻略】歡迎來玩民主世界遊戲！

如果民意不接受鬼祟工程，這些工程是政府擁有逆民之權的罪證。(見以下第九遊規)。

【無大台攻略】歡迎來玩民主世界遊戲！

冇野講

有樣唔同意 血債血償
我願望係黑警死全家

真心想學個更貼切更靚嘅字眼

我冇野講

你話想有 timeline 列明政府做了甚麽。如果民意是75%反對送中條例，你可以這樣寫 :

2019年6月12日，港府意圖强行通過被75 % 市民反對的送中條例。為阻止此逆民之舉，勇武衝撃立法會警察防線阻止立法事務進行。勇武此舉，為民而行，無罪。

長知識

Black bloc

貼有關社區民生嘅事真係唔錯
一黎令建制收皮
二黎可以令社區嘅事更多人關注到 從而有機會改善
我見隔離有個post貼咗葉國興件事出黎
都有街坊睇
我都想連儂牆有更多作用
希望香港更加好
推到大家一齊做
-
一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、立即實行雙真普選
———————————
我無野講
我有權唔解鎖
我有權拍片紀錄 保障自己
我要搵律師
我要警誡紀錄 否則唔去錄影會面
我唔舒服要去醫院
我要毛毯

多謝
多啲人去討論得出更好嘅方向
出面太多同類型嘅資訊post 無咩討論post

講起連儂牆 黃埔嗰度進化成民主跳舞機

之前有人話警犬影鞋 我建議每人都著工鞋 安全鞋 一式一樣

啲𡃁仔𡃁妹著埋啲潮鞋去，又Off-White又Undercover 梗係會認到鞋啦
低調啲啦 唔係出嚟型

推一推先，再唔好意思，借個位

［膊頭有花既全部入黎］影片！士氣+1000 緊急召喚

thanks 我又幫你推下先

上網查過原來特首係只有特赦權但係冇大赦權

大赦與特赦之別

問題回來了，究竟特首是否擁有特赦權呢？特首又有沒有大赦權呢？在談論這個問題，大家應先要了解「特赦 (pardon) 」和「大赦 (amnesty) 」的分別。所謂「特赦」，是指一個國家或地方的政府首長，免去或縮短已被定罪的罪犯之刑期，又或者是免去或減低被定罪的罪犯之罰款。至於「大赦」，則是除了容許一個國家或地方的政府首長，在赦免已一個或多個被定罪的罪犯之刑期或罰款的同時，有權勒令檢控機關撤回起訴一個或多個正被起訴或尚未起訴的疑犯，如同「忘記」該人或該批人曾干犯或涉嫌干犯某種刑事罪行。

若要了解「特赦」和「大赦」之別，鄙人的歷史學同好郭文德也曾撰文，談到了相關的問題，看倌不妨撥冗閱讀。該文還講解了前港督麥理浩在 1977 年警廉衝突之時，所頒佈的究竟是「特赦」還是「大赦」。當然，該文尾段談到「香港特區會否重現『大赦』」，部份論點則比較費解。愚見認為，《基本法》第 48 (12) 條只賦予特首特赦權，並無賦予特首大赦權，香港亦不能透過本地立法，賦予特首大赦的權力。

《基本法》只規定特首可赦免刑事罪犯

首先，不論《基本法》第 48 (12) 條，還是隨著回歸而作出法律適應化修訂的《刑事訴訟程序條例》 第 118 條，其中文原文皆為：「赦免或減輕刑事罪犯的刑罰」。從語理結構觀看，條文中的「刑事罪犯的」是定語，已明確指出「赦免」的受眾，只有已被定罪的「刑事罪犯」，並不包含「疑犯」，或者尚未正式起訴的任何人。此外，條文中只有「刑罰」這個賓語，並不包括「罪責」，所以宋小莊認為特首可以通過特赦免除罪責，並無法理依據。

至於《基本法》第 48 (12) 條的英文本，「赦免」是譯成 pardon ，雖說《全國人大常委關於〈基本法〉英文本的決定》曾規定：「英文本中的用語的含義如果有與中文本有出入的，以中文本為準」，但是綜合第 48 (12) 條中文本的上文下理來看，譯成 pardon 似乎不存在歧義。

有人指出，「赦免」在大陸並無明確的法律定義和解釋，這個問題可能最終要交由人大釋法，才能獲得確實解決。可是有兩點需要注意，即使《基本法》第 48 (12) 條的「赦免」可包含大赦之意，綜合整段條文的上文下理，這裡的「赦免」也不可能是容許特首要求律政司主動撤回正被起訴的疑犯，或者干涉律政司是否考慮起訴某人或某一批人。

另一方面，在北京政府成立初期訂立的《中華人民共和國中央人民政府組織法》第 7 (7) 條中(注：現已被《中華人民共和國憲法》取代)，條文那句「頒布國家的大赦令和特赦令」，證明了北京一早便清楚「特赦」和「大赦」是兩個不同的法律概念。如果北京真如宋小莊所言，特首既有權特赦又有權大赦，才是《基本法》第 48 (12) 條的立法原意，為何當初在制訂之時，不直接把「特赦」和「大赦」兩個法律用語，同時都寫進條文裡？

《基本法》第 63 條賦予律政司獨立的刑事檢控權

更重要的是，假如特首既有權特赦又有權大赦，即是意味着特首有權勒令律政司撤訴或不起訴某人或某批人，這便有可能抵觸《基本法》第 63 條：「香港特別行政區律政司主管刑事檢察工作，不受任何干涉」，條文所說的「不受任何干涉」，自然包括特首在內。除非《基本法》容許自相矛盾，否則第 63 條證明了當初的第 48 (12) 條立法原意，只賦予特首的特免已被定罪的刑事犯刑罰，而非如宋小莊所言，特首有權要求律政司主動撤回正被起訴的疑犯，或者干涉律政司是否考慮起訴某人或某一批人。

簡而言之，《基本法》第 48 (12) 條並無授予特首大赦權，只賦予特首特赦權。另一方面，中國是單一制國家，特首的權力由全國人大所制訂《基本法》授予，特首沒有《基本法》規定以外的剩餘權力，香港自然不能透過本地立法，自行賦予特首大赦的權力。

如鄙人在另一篇文章所述，根據《基本法》第 63 條，只有律政司才有權決定是否撤回起訴某人或某批人，或者考慮不起訴某人或某批人，特首無權干涉。此外，不論律政司是否決定撤訴，其決定不應受政治因素或考慮所左右，否則便有可能違反《檢控守則》第 1.2d 條和第 1.2e 條。

姐係林鄭真係冇得大赦,要揾都係要揾鄭若驊？

佢嘅班子，佢叫人捉人就得，放人唔得？

［重要必看］ 7.7 九龍區遊行及旺角黑夜時序

支持

thanks 整合 當日有出
會留底用作日後用途

頂住呀

如果上面寫埋支持警員又會唔會被防暴清呢？
我唔熟路 有冇人知？
同埋個人資料係咪指佢個樣同number? 兩樣野？

你表揚咁撐警嘅行為，起碼唔會俾啲所謂藍絲廢老拆牆先

Push！都係冇贏過。

未贏 繼續努力

咁介埋一個區貼撐警 一個區貼我地既野
定係到時先再發揮創意？

要瞓
大家可以繼續討論日後行動如何升級，同埋幫手推post 宣傳

隨意發揮，咁先保護到最多嘢
我#3有講，我嘅諗法係寫啲民生嘢﹐咁就拎到建制派都無法清你牆
因為民生嘢係佢哋需要去諗方法去處理，同自己嘅票過唔去咩
而且又可以俾啲唔同背景嘅人多啲交流，少啲誤會

收到！

溫柔連儂牆

和理優遊行

野貓式勇武

大清算紅媒

缺 一 不 可

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、立即實行雙真普選
———————————
我無野講
我有權唔解鎖
我有權拍片紀錄 保障自己
我要搵律師
我要警誡紀錄 否則唔去錄影會面
我唔舒服要去醫院
我要毛毯

［置頂，極緊要，極長文］唔好再話連儂牆無用也也也，連儂牆甚至可能係呢一場運動既致勝關鍵！！！

點解呢篇好文有人推 雖然係長D, 但好有point

打錯字

不過get到 多謝

和理優

建議有人可以幫手印 D 反民主派會議入面既醜態貼係牆上面
文件內容最好可以係一頁過印晒睇晒，但 D 字要夠大比正常視力既人可以係10米內見到
內容加返影片連接或 QRCode 方便有與趣既人可以好方便咁睇返段片
可以的話，係文本入面加返 D 關鍵描述，等人更易掌握內容
但轉貼影片時最好先將影片有系統地備份，廢事比人 report 後 remote 左
可以改用 google photo ，因為冇得 report

例子

中學生徹底(KO)前民建聯主席譚耀宗
2017-05-21 城市論壇：特首議員 私改文件闖出禍;彈劾譴責 辭職解散平風波？

或者可以整個 google document 出黎，一齊改不斷增加內容
或 開一個 google share folder 出黎，整好多個唔同內容既 google document 出黎

google spreadsheet 可以用 google apps script 建立一堆 google document

最緊要記性就係依啲，要清算依班人
民生議題都可以貼連儂牆

呢個真係長期戰爭

融入生活阿，韓國人都人咁放工放學就走出嚟示威

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
上水遊行路線更新

知道！

thanks

多謝巴打（唔知係唔係紅巴），你好支持

如果真係做到全部黑衫,仲要都係差唔多既衫，可能統一都係黑色tee+黑色長褲，黑鞋(最好個個一樣model),威力都幾大

斷哂碼

差唔多型都得，老翻正版都照殺

有冇邊隻鞋款推薦？ 之前揼咗幾對依家無鞋著

按照你地個邏輯應該叫董建華做過世咁先傾到真普選架嘛，點解要倒董呢？

如果當日要倒董，點解今日又要林鄭做落去呢？可以學03年咁倒完林鄭再傾普選喎，好矛盾啫。

所以你依家要求林鄭即時下台係為咗消咗啖氣？

我為啲乜都唔重要，重要在佢做咗咁多衰嘢無可能無代價，個香港搞成咁成個班子無人下台不特止，而家仲有班疑似同路人每日帶風向要保住佢，令我好懷疑呢啲到底係咪同路人。

如果你硬要話我為啖氣要佢下台，咁我都覺得有人想保住佢嚟推逃犯條例+23條+社會信用系統。

我同意你話問責制明存實亡，我都無話要保住唔俾佢下台
但下台前去爭取普選定下台後去向第二個特首去爭取普選，我見你較傾向後者。
故想問你係唔係為咗消啖氣⋯因為其實我之前都有回答過，其他人無巴打你咁堅持咁有記性，林鄭下咗台後可能會無咁多人去繼續爭取餘下嘅項目。

唔好意思咁遲覆。
真人真事，我識有個新移民同事，佢大陸既朋友唔知香港發生咩事，當新移民同事send文宣圖俾佢睇佢個大陸朋友睇激動到喊左，話支持香港人。
硬碰硬我地試得多，每次都有人傷有人被捕。
文宣既軟實力不可睇小，又可以把流血機會減到最低。普通市民都可以做到。
儘做。
我有時都會send長輩圖俾d長輩等佢地唔好俾藍絲洗腦。

就嚟連票都冇得投喇
緊急! 反DQ!
用自己email send 意見書!!!
生產器出嘅不受理

[現場即時 好撚緊急］
要人！！！要人！！！！要人！！！！！

文宣真係好重要，但我嫌人手太散
太多人開太多post，資料太多又唔夠集中
諗緊個更好嘅方法去分類資訊、去整合事件、去設計輸出

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、立即實行雙真普選
———————————
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮
7.11 - 油尖旺區議會夢遊
7.12 - 光復港大 守衛我城
7.13 - 光復上水
7.14 - 沙田區大遊行
7.27 - 紅磡土瓜灣遊行 - 15:30 紅磡碼頭
7.28 - 將軍澳遊行
隨時 - 抵制TVB
隨時 - 美國聯署 人權民主法案

由簡單步驟開始做起，喚醒公民意識係最重要，呢個運動唔係一時三刻可以做到我地既訴求，始終順民有太多，佢地對示威破壞既行為好反感，寧願唔出聲被人屠宰，奶共仲可以收錢tim, 大撚把港豬狗衝去大灣區奶共，又炒樓炒車位。
至於勇武抗爭，唔適合俾公民意識初喚醒既人做，始終佢地知既野唔多，唔會明白破壞背後既動機係乜野。
勇武抗爭係留待義士們儲精蓄銳既時候用，六月消耗太多精力，要有一段短暫既潛復期，潛復期既好處係: 喚醒更多人既公民意識，凝聚更多人支持，義士們有喘氣既空間去下旅行散心唔好尋死。
到真正既抗爭殺到埋黎既時候，力量可能會更強大，義士和支援既人會更多。
人力比物力更重要。

Sorry..回重點，
設計和資料整合唔需要太執著，每個巴打既風格都唔同，只要資訊傳遞到俾大部份人就ok...我地控制唔到，兄弟爬山，各有各做，但我地既訴求係一致。

Sorry 遲咗覆，去咗愛丁堡
啱啱油塘又發生咗啲事，相信大家都係谷住谷住等一個契機出返嚟
希望依排啲文宣真係做足啲

推

近日啲人開始講話721出嚟

[應用抗爭勝利方程式] 8月開始 真普選之戰 (和理非、勇武、民陣、文宣組、全球登報搞手全部麻煩入黎合作搞壇大野)

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、設立獨立調查委員會 並徹底追究警隊濫權情況

四、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

五、立即實行雙真普選